情人節好辛苦

係街到見到好多情侶攬攬錫錫但係我個女朋友就係韓國準備緊香港嘅演唱會

走啦你

打少d飛機